［巴打入］你地女朋友逼你扑野但你又唔想搞可以點做

而家女朋友嬲尻我唔同佢做

大佬我想打下機姐 點解係都要逼我扑野

同佢講聽日先 點知嬲爆

攰到仆街又要我搞佢 但佢又唔鐘意DIY

點樣氹返佢

利申：唔係性無能 唔洗各位巴打幫手

其實係今朝打左兩次飛機 而家唔想要姐

好自私囉

我都唔想 鬼叫佢成日吊我癮 搞到今朝打左兩次

我覺得你直接講比較好

話
今朝用左你黎打左2飛機

我驚講左佢會仲嬲 而家又好似冇事 打左陣機佢都冇再出聲

今晚訓前下定戰書 應承佢明天再戰
聽日再做主動個個
服侍得好啲就冇問題